不如拎中國國旗遊行

睇下Popo會點？

睇下國際會點

捉你咩？又唔係？
吹到佢脹一脹

拉

愛國唔俾呀？